如果有 100 個人用唔同理由，申請唔同路線既不反對通知書會點??

警方係咪需要出 100 封信，用唔同理由去反對?

玩等過

不過要用真名？

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

等佢覆漏一張都等如approved

公安條例13A：關於公眾集會的通知

(1) 為施行第13條，舉行公眾遊行的意向通知，須在以下時間以書面方式向警務處處長作出
(b)(i) 在不遲於擬舉行遊行當日的上一個星期的同一天的上午11時；或
(ii) 如根據第(i)節作出通知的限期的最後一天為公眾假期，則在不遲於緊接該日前的第一個非公眾假期的日子的上午11時。
(2) 儘管有第(1)款的規定，警務處處長可接受較該款指明時間為短的通知，而在任何情況下，如警務處處長合理地信納該通知不能提早作出，則須接受較該款指明時間為短的通知。

我用 s13A(2) 依家 apply - 理由就係警方出左 反對通知書

人人唔同出發時間:

9:00, 9:15, 9:30, 9:45 .......

今次真係AI都覆唔掂

推推推推

Public Order Ordinance (Cap. 245 )

s8 - Notification of public meetings

(2) Notwithstanding subsection (1), the Commissioner of Police may, and shall in any case where he is reasonably satisfied that earlier notice could not have been given, accept shorter notice than is specified in that subsection.

(3) In cases where the Commissioner of Police has decided not to accept shorter notice than is specified in subsection (1), he shall as soon as is reasonably practicable inform in writing the person purporting to give the notice of his decision and the reasons why the shorter notice is not acceptable.

唔比 short notice 都要比理由

推